強國捐2000萬給國際研發疫苗!!!!

孤9寒
國家無錢

2000萬，大國

香港買層樓都唔止

人仔定美金一陣原來只係捐人仔兌番300萬美金都冇重唔笑撚死人

想借d易偷疫苗扮自煮燃發

2000萬？看來祖國快撐不住了

中國係咪就黎無哂錢

2000萬美金?
2000億美金, 差唔多!

呃正皮
佢唔係話自己研發既咩
2000萬咁多國點分？ 直接轉入阿譚德塞戶口？

各國已集資84億美元!
其中強國出2000萬美元!

咪就係
成日話自己醫療勁
唔撚研發完先捐比國際

+

港共快啲cut咗每人一萬去支持祖國啦

唔係前排先話自己疫苗進入人體實驗階段咩？

佢唔係話自己整到咩
佢整到咁仲捐錢比人研發做乜柒咁搞笑